黃色教育圈，教好下一代

黃色經濟圈要做賺錢支援運動，甘都應該要有黃色中小幼，保育下一代，唔俾親共辦學團體荼毒

有無可行性？ 開私校，edb都管唔到。